期待結果：新東有幾萬白票+范國威啱啱夠票當選

本土泛民都攞到彩